我係未來人，中國將會喺2025年消滅美國，32年統一世界

40年習近平親征火星
50年統一太陽系
80年統一銀河系
我81年死咗，之後就唔知了

原來真係有平行宇宙

81年咁早就死

我80後先出世

當年睇住習近平大戰超級撒亞人真係好精彩

我將啲器官捐咗俾習大大

即係未出世？

Fc左未？

Fced

pish

未來d人點睇陳同佳

一睇就知你唔係未來人

2021年2月29日中國就會統一世界
三小時後就會統一太陽系

習近平登陸左太陽未？

樓主無料扮四條 開膠post 都唔撚識 死左佢啦

飯民幾時收皮？

我係未來人，樓主將會係一年後就死了﹐rap

nmsl

不Gay的瘋

hunter 結局？

我死嗰陣未完

我係未來人，樓主將會比人屌

未來人 定 未亡人
你攪到我好亂